- AWS(削除、個人パス)
    - (hiuni):インスタンスの稼働状況監視
    - (riniri):倫理審査システム用
- SAP(個人パス)
    - (JIMUMGR＊):毎日のログ確認や薬品管理で使用
    - (JIMUMGR):管理者権限で、会計期間のオープンクローズに使用
- COMPANY(情報化推進パス)
- 会計支援システム（共通パス）
- 薬品管理システム（共通パス）
- 外部資金等管理システム（削除）
- 調達業務支援システム（削除）
- 科研費収支状況報告システム（削除）
- 教育研究情報収集システム（部局管理者等の権限削除）
- 組換えDNA実験/実験動物WEB申請・審査システム（閲覧権限削除）
- 人事系ポータル（権限削除）
- いろはsystemadmin（共通パス）
- 予算管理システム(共通パス)
- WebFOCUS(共通パス)
- 就労管理システム（テスト環境）（削除）
- 就労管理システム（お知らせ）（削除）
- DBUtility（削除）
- @SUPPORT
    - COMPANY（削除、個人パス）
    - いろは（削除、個人パス）
- リモート接続（踏み台）（権限削除）
- セキュリティ組織メーリングリスト管理者（権限削除）
- 全学統一ID管理システム（権限削除）
- WinSCP(パス)
- もみじcampussquare（共通パス）
- MACアドレス解除（権限削除）
- 新LDAPデータ抽出
